偶像練習生抄Produce101抄得咁徹底, 其實有冇問人攞版權?

冇
創造101至有

為咗望潔瓊幾眼 如果唔係都冇諗住追

節目模式基耘上申請唔到copyright

其實泡菜D人點睇嗰4個導師上去呢D山寨節目???
嗰4條友唔驚比泡菜杯??? 嗰兩條仔就話 兩條女啱啱先係泡菜掘起個頭咋啵

佢哋都係做導師姐，又唔係負責製作個節目
YouTube嗰度仲有啲人大陸人特登比韓國人睇問佢哋意見 真係隔住個mon都覺得尷尬